想講一下撐警的人，你地知吾知示威者同黑警的分別

法律，吾係你講就係。一切按法律執行，拉又好，坐監都好，但吾𠹌係俾你班差佬亂嚟，你地差佬嗜，你估真係大曬

香港講既係法治，香港能成為國際金融中心，就是健基於這套法治，不是人治，各個階層都有法律做底去管理。破壞法治真義，吾係話你犯法，而係不按法理去管理。示威者打人等行為是犯了法，但破壞不了香港最重要的價值，但黑警所做的就破壞了香港核心價值，無法治香港不再是香港，明未

推

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動